手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會
荃灣公立何傳耀紀念中學反修例關注組
中學生反修例關注組
九校聯罷
跨界別抗爭籌備組
香港大專學界國際事務代表團

緊急採訪通知

記者會主題為：「自由之心不死 奈何以槍斃之」。十月一日國殤，魔警血洗全香港，甚至非法在油麻地、荃灣和黃大仙發射六槍實彈，更在荃灣擊中一名中五學生胸口，亦有傳媒拍到有魔警在舉實彈槍時臉露笑容。殺人政權、魔警漸入瘋狂，香港人，是可忍，孰不可忍。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月2日（星期三）
時間：下午1:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 10月2日（星期三）上午11:00或之前，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月 2日

推呀屌

Push ar

Push push

推

Push

Pish

推呀